我妹對我嘅關心用一句話‘你係唔係有目的’嚟作回應？做兄長，你會點做？

啱啱沖完涼當然順道問我妹沖咗未，我話佢剛家內跳完舞應該有汗出，原意係基於衞生理由問佢沖咗未，點知佢話唔關我事，仲話我咁問係唔係有目的，你哋聽到這句後，會點？

希望有人評評理。

入房打J

會扯哂

好minor姐清

答佢：ok 咁你以後唔好沖

會覺得尷尬 好似老豆老母吹你去沖涼咁
仲要強調我出汗 作為呀妹會覺得尷尬
同埋真係關你咩事
我唔舒服會自己去沖涼架啦點解要你提

首先唔好衝動 冷靜一下
嘗試理解佢點解會咁講 設身處地諗下
而唔好執住佢句說落去
因為好多時人都唔係想講字面意思 有時用字會無意重咗😢

當然下一步係想體諒佢定撩交嗌就睇你想點

咁我就當然建議撩交嗌👍
佢咁大反應即係有弱點 應該係好介意人地點睇佢
你可以唔經意咁講唔怪得咁臭啦 或者直接啲話佢好唔衛生之類

總之切記唔好畀佢拖住走 一跟你就中左佢伏
做個設身處地 理解人地感受嘅人
仁者無敵 咁你就立於不敗之地😉

咪直接講嫌你臭囉 咩目的呀 臭親你阿哥呀

你呢句，我真係頭先駁佢，講咗出嚟，有啲咁嘅細妹頂心頂肺

1. 你阿妹幾歲？如果十幾歲青春期咁都好正常嘅，始終男女有別會覺得有少少尷尬然後串串貢
2. 你平時係咪都態度好鬼差、有事要幫先好聲好氣嘅人如果係嘅話咁唔怪得你阿妹覺得你有目的

佢知你個撚樣想裝佢沖涼打J啦
穿煲勒.....

a/c有密碼獨立分開，點會睇到？如果係要hack入a/c去睇，我仲有咩好說？

更何況係mac，唔係windows

正經講句，一啲都冇諗過囉，唔好以為我係女就上，我有心目中嘅選擇，俾人亂想一論就係發夢。

我妹都廿幾尾啦，咁都諗唔開

咁係你阿妹有問題

上次見到你摷個衫纜嚟搵我啲bra 同under嚟打J啦
呀哥你正正經經搵個女朋友解決生理需要啦

見到你拎我條底褲嚟劣J 我真係唔知以後點面對你

扮哂嘢，我從來對女性內衣衫褲冇興趣，請不要裝傻吧

好尷尬，我叫Mandy同你講

邊個係Mandy？我識鬼佢呀？唔好以為放個女仔名出嚟就可以引我上搭，你真當我傻？

Mandy喎 好大波 你成日話想揸嗰個喎
不過條女串柒柒 見親都想打鳩佢

好仆街，介意即係有弱點

直接一句話好撚臭咪得囉 ，屋企人對住咁多年仲要咁大個洗鬼客氣咩

我未有此事發生過，我更加唔會在人面前敢咁開放直接同人講呢啲話題，知唔知香港有限制性騷擾嘅法例，我係唔會犯下此戒，可能你唔知我讀咩科定。

驚閪咩
直接話你撐狗咪得囉